[An/iOS] ChainChronicle[158]

Chain Chronicle 高登日服區

係到賣野、曬命者準備單機

新手向資料及介紹(含陳年卡評,Q&A) -

台灣高參考度 - CC卡片資料庫 -

中文WIKIA(UPDATE慢) -

第二部新增成就任務說明列表 -

限時特典code網 -

【人物有幾好J？】我直接用例子答你。lmlm

【講咁耐，邊到DOWNLOAD先得架？】

AN 2.6.0 apk (10-12-2015)

Google drive -

qooapp -

AN及IOS紀錄可以互通

問官方拎番ac

→其他常見問題請至

1001 Template:

唔記得改no.

新post link: